然而，在半路上，我們經過了該州最大的兩個瀑布。從芝加哥驅車一天，探索一個完全不同的伊利諾伊州。|卡森·沃恩| 2021年2月12日|華盛頓郵報
由於化學物質和頭髮所處的狀態，頭髮最初會受損，但她會有頭髮。Tessica Brown的整形外科醫生透露了大猩猩膠水去除的細節| cmurray | 2021年2月12日| Essence.com
細節由50-a保密，該州法律禁止公眾查看警察紀律記錄。ProPublica的“紐約警察局檔案”榮獲約翰·傑伊學院/哈里·弗蘭克·古根海姆優秀刑事司法報告獎
這就是為什麼阿布杜爾·拉希姆（Abdur Rahim）推動G聯盟（其功能通常與NBA的小聯盟類似）提供財政、個人和職業激勵，以留住美國的優秀高中球員。NBA的一項實驗讓選秀候選人不用上大學，呆在家裡，拿著薪水去打球|邁克爾·李| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
西蒙在38個州經營著200多處房產，由於流感大流行，所有這些房產都不得不在3月底關閉。美國最大的購物中心運營商對佛羅里達州（Karen Ho）2021年2月10日（Quartz）尤為樂觀
牙科領袖們襲擊了該州，城市開始氟化。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
但週四，博克瑟引發了金州政治大地震，宣佈她不會在2016年尋求第五個任期。金州為參議院選舉的“紅色婚禮”做準備|大衛·弗裡德蘭德| 2015年1月9日|每日野獸
與此同時，在佛羅里達州，布什被關於同性戀婚姻是否可能進入陽光州的問題淹沒。傑布·布什看不見的反同性戀婚姻電子郵件|傑基·庫奇尼奇| 2015年1月9日|每日野獸
本週，佛羅里達州成為第36個允許同性婚姻的州。傑布·布什看不見的反同性戀婚姻電子郵件|傑基·庫奇尼奇| 2015年1月9日|每日野獸
但如果你有一個聽證會，你證明某人足夠成熟，那麼國家利益就會消失。青少年應該有死亡的權利嗎|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2015年1月8日|每日野獸
如果我們能解放這個北方佬州，我們將比你們南方的軍隊完成更多的任務。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
當黨解散時，城牆結束了城堡，恢復了正常狀態。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
第二天早上，他帶著極度的興奮衝進了辦公室。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的
他說不出我所說的“國家機密”是什麼意思，在這種情況下，敵人或敵對國家並不在其中。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
從戰爭一開始，他們的工作就是幫助消滅橫行於該州的游擊隊。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩